[突發] 一齊入耶撚聊天室慶祝清明節

推

Push

1

2

3

大家今日記住拜一拜親愛嘅主耶穌呀

繼續

pish

仲有人用

好地地搞尻人地做乜

一齊討論下有咩唔好

儲夠一千人先入去搞事啦

小學雞

李牧師講粗口唔係個好榜樣嚟架

2016

啲username

乜撚野黎

無啦啦搞人好玩咩 本來已經少人用個App

21/09/16
回完帶未

邊個話少

shit 打錯字

睇下上面d 新會然先啦

大家千祈唔好亂用聊天室 小心俾警犬捉呀

唔好咁話人啦

無尻聊

覺得自己好威

李牧師去咗邊呀

李牧師 我係牧師林呀

睇下同之前d 反應
有咩分別

唉 都係想大家難得假期開心下 笑下姐

有冇人話到俾我知神以前係咪都係人 所以佢都信彿

有冇原po

點解又變咗background

記住對神要專一呀

得閒搞尻人就拎時間做下清明節功課燒返比屋企人啦
係呀話撚緊你呀

嬲啦嬲啦

做乜鳩

你激嬲人囉

講返聲對唔住囉 可能人哋係李牧師呢

李牧師真係爛口

oh shit!

算啦，唔好搞串人地個場，將心比記。

我知錯啦 搞鳩咗人兩年我又係衰嘅

真心左，冇睇日期

對唔住呀咁多位 玩咗李牧師成兩年 我知錯架啦

係呀屌你老母我咪係李牧師你個仆街仔親生老豆囉
好撚好玩呀屌你老母？兩年前搞尻我我即刻比人炒閪咗 返撚緊地盤 我屌鳩你班生滋狗呀

知道啦老豆 等天光就嚟拜你順便燒咗我今日做完啲功課畀你啦